Microsoft Flight Simulator 有得玩喇 (4)

入黎繼續屌柒m$新update=新bug

ADDON網站

劉明

新post留名

a32nx又廢武功

lm

更新後,
~ A320NEO 內置機 自動降落機頭前轆先落地, 修正後. 後轆先落地.
~ landing challenges 修正, RESTART 後冇咗 降落提示藍色格仔.
~ A320NX , 自動降落會出問題, 對唔正條跑道...
~ A320NX , 起飛後開AP , 飛去第一個 waypoint 轉向角度大咗, 好大機會跳過第 1,2個 waypoint . 已更重新下載最新 developer 版, 都出問題.

LM

其實個load/save有咩用，save完個flight plan load返d waypoint無晒

Lm

vhhx addon係咪廢左？

點解日本咁大風

要A320NX 唔自殺式AP
要熄左FLT CTL嗰3粒制

羽田taxi 去05/23 過橋會crash落水

終於攪掂個ap bug

等pmdg算

每次update都整死佢
一個最promising嘅commnuity mod

廣州白雲無咗一忽taxiway
HND無咗成個terminal

a320?
bug黎
我都左右瘋狂fing

a32nx整返好了?
之前飛飛吓會彈驚

今晚試 A32NX 挑戰降落澳州機場 , 機內顯示屏幕黑屏. .
細機場起飛又係黑屏.

320nx係咪未整好？開AP架機左右fing

我今日飛冇事喎 係冇力climb上去30,000fleet

我都係crusing好大pitch angle

747 都係，由其係陸地上空，好大氣流，飛返出海就穩定好多

a32nx
你地會唔會喺approach嗰陣突然skip咗去runway

好耐以前會 不過fix咗

我想問下你地會唔會飛飛下死engine

我未試過

未

我仲以為approach要跟alt constrain
跟咗都仲係咁

琴晚再裝多一次都搞唔掂, 到兩萬尺左右開始不受控制不斷左右roll,
手飛都唔得, 唔知關唔關支joystick事

你係咪用 live weather 飛日本？

日本呢幾個月嘅 jetsteam 係好勁，可以超過 100kts
同時 MSFS 架 A320 亦都過度反應

所以，一係唔好飛日本，相反東南亞風平浪靜
一係唔用 live weather

有開live weather飛美國內陸, 熄左再試下先

試下熄咗overhead panel flight control 嗰3粒制會唔再左右roll

我尋日開緊AP 2萬幾爬上3萬 屌 飛到好似撐船咁

facebook group個個都有呢個問題
唯有唔飛日本

岩岩飛左一轉....完全無問題

飛歐洲啦
尋晚飛咗一程 FRA-HEL 幾正

歐洲真係正
而家d payware機場密密麻麻

等緊 Flytampa 哥本哈根特價

上次 Thanksgiving 好多 payware 都有減價，係 Flytampa 無

熄左就無事, 開住live weather
感激

申手黨想問一下（其實己經睇晒2-4），如果只係想買支yoke體驗下，Logitech支係咪最好最平？請問有冇介紹？定keyboard玩下算

平都算係最平 但係一定唔夠honeycomb 好

keyboard唔使諗 毫無體驗
新手就logitech玩下先 好抵玩

Google過honeycomb好貴

認真長玩嘅話
長痛不如短痛
試過羅記嗰個就會知幾廢

你真係體驗買隻jotstick試
幾舊水都有
反正而家最飛得係a320

用keyboard玩時tilt（唔知係咪咁叫）好似失控咁

想問logitech x52 hotas 入門o 唔okay 去玩flight simulator?

想問而家salty整成點
成日想學747, 但係驚多bug

同787 都好似死左咁

依家a32nx冇咗start engine嘅hyd ptu聲

未有a32nx咁完整, 好難學到野

執隻二手Thrustmaster玩住先啦, 睇下岩玩hotas定係yoke

將會有 英國 Photogrammetry , 唔洗再用 ADDON 啦

無dog bark就唔叫a320

你有冇聲 睇utube見其他人有

呢排exam無玩到

Thrustmaster 果隻 A320 joystick 都 幾正下

已訂Logitech平yoke,另外想問係咪買最平版本就可以？而家用緊game pass玩有8折

係
佢d機場 787睇你想唔想要啦
質素一般

平就得 所有premium機都有得免費download

新 vhhx

咦呢個有ILS喎

嘩屌好撚正

320nx依家個AP係唔係唔識轉灣

玩完冇事喎

但係個localiser歪嘅

德國佬網會唔會放

依個就係之前嗰個scenery?

有冇巴絲知Honeycomb個官網係點訂個Yoke
長期睇都out of stock
但係啲鬼佬又訂到
求指點

見到香港我直接買左。有時見到靚機場/城市都係直接買算，廢事晒時間down，有更新又要重新down過

支平yoke到咗
玩番training都覺得係另一個世界，多謝巴打答我問題

新界人想見到有新界

部電腦都係玩唔到係咁彈決定棄game
係Gearplanet買咗thrustmaster sidestick + quadrant + add on
玩咗幾次only 有盒有保有單原價放返 有冇師兄接收

flybywire 0.5 出左
可以去simbrief set好flightplan直接喺mcdu request就入晒
唔洗一個個入

dev build係咪反而唔得

得 我都係dev build

係咪唔使入嘢直接撳request

option>aoc>入你simbrief個user name

原來餐車會喺前面load

咁快有 payware VHHX
不過我都係想要 payware VHHH 多啲

唔好意思各位巴打
有無人試過係Mac機同bootcamp, 入左game得兩架飛機only?
但我係人地部機有晒客機個啲

去content manager download 返

唔該晒巴打

salty出咗3rd party replay

未用得嘅

新function
Live Weather is enhanced with Meteo blue data to include snow and ice coverage.

sor今朝一起身見到discord通知

不過asobo都話已經有replay function
係未放落去

終於有啲改善，今晚試下先
我都覺得出奇點解 real world weather 好似邊度都見唔到雪，北歐同北海道都無

係呀屌我想飛廚叉330 cts

之後仲會有四季
比d時間

圖中係北海道

icing就做到足 雪就冇

但係海冰我仲未搵到

更新完，所有747 liveries變晒白色，texture belly 同hull 要合埋改做fuselage, 無野搵野黎搞

facebook屌哂鬼
update 完32nx又玩撚完

下 我update緊

Development version 好似已經可以

FBW 係咁講，我未試

320NX 已出 0.51 version

32nx作者真係好, 又唔係拎黎賣, 次次更新又要執過

師承左 zibo 條痴線佬的精神....

fix 返mirror texture 嘅問題
點會冇嘢搵嘢搞

有無人玩787xe
想入坑

佢重未做得好....依家唯一一部大機可以飛就係 A320X

我見drawyah飛過, 以為應該stable

又係去到ils app直接direct咗去跑道 點解次次update完都仲係出現依個bug

佢地幾執著ga
之前改左cockpit大穫好評d light effect
mon d光唔再散射喺center pedestal
比d電腦pilot勁屌
又話假又剩 係咁貼相話真都有散射落pedestal
比佢地一句收皮
"嗰d 只係照片效果 真機師話比我地聽肉眼係睇唔倒"

而家flybywire team 有同asobo 合作
應該冇大問題啦 我諗

收工返到屋企 本身諗住更新完可以慢慢玩
但係唔知點解TCA 個addon 神神哋 flap 同speed brake 得返0 同100% 搞咗一輪先set 返好

滿心歡喜以為終於可以開心玩 點知flybywire0.5.1 原來玩唔到 landing challenge

想打鋪機都咁辛苦

landing challenge 係咪比官方封咗唔比用。。
更新幾次都用唔到。。

應該係flybywire 問題？

其實747都ok, 穩定左好多，不過最新更新完個rudder變得好難控

我本身用開 A32NX 但呢個我覺得可以接受
Landing Challenge 有全球排名，大家都淨係俾用 Vanilla 會公平啲

如果用得 A32NX 就即係寫個外掛出嚟屈分屈排名都得，倒不如全世界一齊玩 Vanilla, 咁樣世界排名先有意義

cdg嗰個？
我用到fbw mob喎
榜都上倒

唔係 Spotlight Event, 普通 landing challenge

應該有五關 landing challenge 係用 320
裝咗 A32NX 應該係入唔到

更正，應該係七關

Normal x3
Epic x2
Strong Wind x2

G1000個MFD唔知點解會變成咁
試過係content manager到uninstall再install部機都係咁
有冇方法可以整返好

TNCM 特價喎 99蚊

TNCM 真係好正

利申：佢出咗無耐已經原價購入

剛下載左 open xr 去玩 vr mfs2020, fps 升左唔少。 rtx2060 開中都玩able, 最緊要個 render scale 唔可以高，最多70. 雖然都有DD lag, 不過都很不錯

用邊隻 goggles?

quest 2

用VD 定係Link？

VD

唔覺矇咩？ instrument 都睇唔清

會矇呀， 但無計.

用link 會清D？ 定關個render scale 事？

靜晒

冇野可以傾

想傾咩野都得

未有大update

update完唔見咗Japan tour個mission，係咪無咗?

你地rudder sensitivity點set

係
Spotlight Event 會定期轉，而家係玩 CDG 降落

有無得玩返哩個Japan tour mission

我都想知， 我未買rudder個腳踏， 用緊keyboard， update完後後個rudder好難控制， 成日係跑道z字型咁行

據我所知係無嘅

我Taxi冇問題, 但係起飛降落時候成日轉太多
可能係個T.Flight Rudder Pedals太雞

Thrustmaster Airbus TCA sidestick 控制 rudder 幾好

用sidestick當rudder？！ 咁你飛個時用咩控制?

Thrustmaster sidestick 可以扭佢去控制 rudder
當然呢樣嘢係真機嘅 sidestick 係無
如果你有 rudder 可以選擇 lock 咗 sidestick rudder 佢

睇 2:10

有無ching開game將主機變暖爐

如果有個平Tiller就好, 可以Tiller rudder分工

FS2020有冇制可以將rudder swtich做 +-5度同埋+-75度

70度

咁幾方便喎.

我用緊honeycomb alpha and bravo, 諗緊可能轉個rudder pedal去alpha yoke上面嘅掣黎控制

其實你地係玩challenge , bush trip, 定係world map 求其搵個地方來飛？ 我到而家都係一頭霧水，唔知應該點玩.

之前玩過flight sim game未？

未..

玩晒training?
飛下細機細機場，學下traffic pattern先

玩晒.

world map 嗰度係咪無得save? 簡機場飛完就自己quit ?

好似有得save 但個save幾廢

多數飛完去到gate/parking
熄引導熄電就會當你完，會入log book

咁你地係點玩架先？

睇你鍾意親手飛定autopilot, general定commercial
然後揀定某個機型
down相關嘅addon
再上網學點操作
之後飛world map

係咪都係飛完自己熄左佢， 佢唔會彈野出來話完成咁樣？

泊啱位之後, 一熄哂engine就會自動彈log出嚟

Thanks

成日玩半個鐘就彈Game

呢到多唔多人有用thrustmaster airbus sidestick
依家見到嗰a32nx 都唔錯搞到有啲想買黎玩
依家用緊ps4 手制

有貨買到建議買
有rudder功能crosswind降落有用

依家我見係咪正價就係699

我直接上代理買599，可以問下佢有無貨

RCTP 05R 無啦啦有一Part 突起咗係想點

對飛機有興趣先會長玩落去 都係飛下唔同航線 試下唔同機場嘅起飛降落程序

有用，好正

係就買埋 throttle, 成個體驗會正好多
我原本都覺得 sidestick 夠用，玩左一排之後都係決定買埋 throttle

模擬rally賽道
btw仲叫 蔣介石國際機場

唔記得呢度定係東京嘅taxiway都好癲，1x KTs一撞落去以為我要起飛

係咪觀塘嗰個

佢新patch後喺地下搞左好多spike

challenge 必玩, 有分數排名榜. 玩到百幾萬分好有成功感
玩民航機 , 學習 自動導航, 自動降落, 飛短途, 幾分鐘降落.
細機飛 有 photogrammetry 真實建築物, 例如 日本 , 美國睇風景
今個月有英國
呢類GAME 要有興趣先會覺得好玩, 耐玩.

每次玩AIRBUS會彈game 有無巴打都係咁?

觀塘對我太遠...反正依度都係 599 有得送貨....
我就情願係屋企等收貨喇...

原裝定係 A320NX?

747 都瘋狂彈， 更新前好似彈少d

我個ADDON 都係呢到買, 第二日就收到貨,
之前買可以入 "SAVE12" discount code 可以平12蚊

我十一月買左支 stick 依家開心使用中
不過拎黎玩小型飛機 trim 方面就煩少少
要 set POV 上下做 trim up and down 但係反應都係有少少慢

依家好似冇discount code
諗近買唔買埋flap 同spoiler 嗰個addon

係巴士信仰就值得買
如果唔係嘅話 map啲key落stick quadrant都幾好用

冇信仰
只係依家用a320neo 飛
見個a32nx 用緊之後好飛好多就想買

唔係係咪我問題 我addon 個brake 同flap 都唔係太準 flap 1 係喺flap 1同2中間， gear down 又唔係成日work

巴士信仰.....笑左...

小眾人既喜好

如果想自已整liveries通常用咩software? 改人d template

京東大把貨

有無人想買rudder ??
我有多左一個

新手嚟講如果有airbus 枝stick 係咪冇乜需要升級rudder?

要 有閒錢就買
你用joystick個rudder axis
有機會郁alieron或者elevator時唔小心郁埋rudder﹐一係就較到deadzone勁大
搞到無得用rudder做d輕微修正
同埋ergonomic黎講係反人類

睇下你想點玩，想玩到似cockpit, 當然 stick, rudder.
只係想玩下， 只係keyboard 都得
但如果你玩crosswind takeoff, landing, 無rudder,成個skill 唔同晒

A320NX
DEL左個檔案好似就無事

有冇人32nx個nd黑咗

其實A320NX 值唔值得裝？ 我見好似每逢大update完後都要等佢NX 版修正返先玩得， 唔係好似好大機會好多野有問題

值啦
通常幾個鐘頭就fix 好
可以download dev 版
有時一日更新幾次

梗係值啦 default機垃圾嚟

我用過一次之後就唔想再揸 Vanilla A320, 完全唔同 level
係一個返唔到轉頭嘅嘢

咩牌子嘅rudder?

咁誇張？ 其實有啲咩最大分別？

起碼入面d制係㩒到用到先，唔會個個都inop

又更新

Pro pedals

冇玩一排，點解玩翻a32nx個ap又bug左既？

update左未

原來又要教翻個deadzone先冇事 btw 係ground taxi 個steering 咁差既好似 跳到rudder盡都係轉得小小，要收哂油咁濟先轉到

你幾快先

10knots轉都轉唔到

無喎 好正常
睇下係咪你個rudder input. 問題

呢度有冇人有買Air Hauler 2 FS2020版?

更新後... A320NX 可玩 landing challenge
今個月有大更新 英國地圖. 實景建築物.

A32NX 係咪只可以manually set 某個waypoint 的altitude， 而set 唔到speed constraint?

好似係轉唔到

暫時佢地執行力最強，787 同 747 都停晒

vnav未有 搞緊

有無人買咗F15 戰機MOD 黎玩？

各位師兄, 用A320降落, 依然係重落, 彈起再彈起, 請問可以分享吓各項設定數據應該係點嘛?
我大約1000呎時全開flap, 速度降到大約130, 維持auto throttle, AP, 然後由得佢自己落, 就重落了.
同埋有買了TCA果支桿, 應該點配合?先謝各位.

autoland梗係重落啦

係....咁手動應該點降?

睇d real pilots 玩320nx片就會識

用ils咪用AP lock咗GS LOC再手動跟住個菱形飛，自己摸索下個下降角度，聽到60 50 40 30就慢慢拉起機頭收盡油門俾佢落

而家未有autoland

你意思係AP 攞到GS之後, 然後熄AP自己手動降?
收盡油門係收晒定收剩D?

所以佢真係由得佢自己落
跟住個ILS 撞落地面

你初學就對準GS LOC先熄
countdown係收盡

fbw有咩做唔到

print張紙出嚟嗰下真係笑咗，仲可以放幾張係度

呢個po成日有人入黎負皮

太耐冇掂
想問宜家747玩得未？
個頭仲fing唔fing?

thrustmaster嗰個座係咪得四格
咁如果第時玩A380點樣fit哂六格落去

剛入手
係咪冇中文？

沒有官方中文, 但有漢化. 介面, 地名. 機場 等.......用NOTEPAD 修改 en-US.locPak
有中文識咗好多地市地名, 不過都好煩, 有更新就要再改 一次, 依家用英文算

有冇教學

tca quadrant個friction其實係咩構造
你地會扭緊幾多個圈
而家扭到個throttle唔會跌落嚟就算, 驚扭得太盡會壞

想請問下有冇人用VR玩？
想買個俾老豆玩

諗緊買個Honeycomb Alpha Yoke + Bravo Throttle Bundle 加個 VR headset
屋企上網唔夠快 仲要買隻Wi-Fi蛋

我notebook用RTX2070
唔知夠唔夠玩VR

有無人用redwing exterior view會crash

點解玩極都會skip晒成條STAR直飛去跑道 明明ND有條STAR setup咗
再係咁真係棄game

咩機？

32nx

Development version? 我用development Version 冇遇過唔跟star 既情況

係呀用devlopment
我飛10次有8次都唔跟star

咁奇怪？咁land 嗰陣用唔用到ils?

用到ils
佢只係唔跟star飛 去到某個位就直接direct rwy

有冇圖可以睇下點樣direct RWY?

晏d玩睇下影唔影到俾你睇

以前constraint都跟到 係冇事架囉 好煩

飛heading 算囉

好煩呀嘛 都唔知佢會幾時痴線

好多時侯架機都只係跟住條path飛，而唔跟constraint飛，所以會再manually 控制佢嗰spd and alt，但唔會話連條path都唔跟直飛去rwy

我以前star可以跟埋contraint飛

我都有呢個問題好耐
direct到rwy之後會喺rwy上空盤旋

原來唔理佢會盤旋 我次次都躁底熄機

依家有新bug 條star會冇咗

咁唯有用heading mode飛

出現了 明明有star佢係都要direct RCTP

飛台北先會出現定係其他機場都會咁？

其他都係咁

似係架機follow咗條hidden path 飛，我見到嗰descent symbol唔係喺條path到，咁應該係Nav database 既問題 或者剷咗嗰mod 再裝過睇下會唔會都係咁

你講32nx mod? 我已經間唔中更新development ver

同埋個fmgs F-PLN嗰頁個distance係bug咗唔識郁 應該係nav有bug

成日彈game究竟係game問題定硬件問題, 玩到好灰
睇windows log每次都出:
錯誤位移: 0x0000000001d54850

32nx個cockpit轉左新texture

新玩家留名，揸左幾次先搞得掂

揸揸下就得

今次英國 update 真心正
完全同係英國飛一模一樣

其實有冇乜嘢技巧可以教下， 成日架機都好唔定

想問下用AI landing 係咪唔得？有時一係對唔正runway 一係降落左係附近

AI control係完全垃圾

巡航嗰陣會用嘅，因為我仲未係好識點樣水平直線飛，AI穩過我

細機定大機?

A320有時都得，747會chok

320可以用下佢個autopilot，依家都幾穩定

747買完game第一日玩咗一轉就無玩過，飛咗六個鐘之後自炒

Autopilot 係climb完之後用？

起飛之後就可以開，之後跟ATC較高度

我自己通常手動飛5-10分鐘先開AP，咁樣無咁悶

我平時都至少飛到10000ft+至開AP
大機除左a32nx, 其他根本飛唔落手
之前都係飛過747, 飛到一半個trim變左JAL123

Auto pilot 幾正不過同AI control分別係咩

AI control 好似係有個類似虛疑嘅人幫你飛?(好似係)

咁auto pilot 可唔可以幫手landing

AI control係msfs內置嘅system幫你飛

autopilot係飛機入面嘅system，現實中次次都會用到佢。玩熟咗可以join真人ATC，之後跟atc指示調較autopilot去飛，如果係AI control就做唔到

遲下fly by wire 嘅 A32nx會有埋autoland function

依家就可以用ILS幫你對跑道同glide slope，最尾landing就手動做返

我揸咗十幾次得一次係soft landing 所以諗住睇吓autopilot 幫唔幫到我

autopilot幫唔到你 慢慢練啦

零能見度用ILS手動咁Land最好玩

係到都見到巴打

之前唔知落雪定大霧炒左係機場附近啲樹林

上一兩個月飛moscow用live weather大霧到落到around 700ft先見到跑道燈，勁好玩

100 Ft 睇唔到跑道燈再goaround

700 濕濕碎，200-300 左右都好常見

啱啱飛夜晚跟住係4000幾呎撞山

好耐冇見你

咁都可以撞山 你點搞

少確診所以冇乜留意了

我飛Japan內陸，嗰度仲要好似落緊雪能見度低就撞左山

跟route飛架嘛 ND開埋terrain就冇事

我係跟route飛，後面嗰句唔太明，其實架機好似有提示不過已經爬升唔切

你係咪飛32nx

EGLC好熱鬧

Ys

地圖嗰個mon右邊有粒Terrain嘅制 㩒着佢就會睇到地面高度

Ok

其實我想問真新手可以點上手?坐喺機倉一頭冒水
有無咩網站可以俾新手由零學起?

睇youtube，專業啲睇FCOM

請問邊個頻道岩新手睇呀？

你想飛邊類型先
A320定小型飛機

飛320, 用ILS 對準跑道同GS都捉到, 係最尾落地果吓仍然好多時都重著陸. 成架機彈起.....有冇師兄可以再指正一吓?

聽到倒數就好慢咁拉高飛頭 聽到30就idle thrust俾架機自己落去

有冇掣可以較直架機？有時land完唔知點解會偏左偏右

落咗地行唔直？定係flare嗰陣側一邊？

落地，cruise 嗰陣都會不過慢慢都控制到

行得快定慢 正常點都會左右郁少少 有風

落地個陣都係below 150 knots，有時直程誇張到偏去草地/taxiway 變咗飄移 landing

有冇用rudder 地面唔同空中控制

有呀，但係唔知點解冇反應，唔知係咪approach 嗰陣未調返好左右

touchdown前嗰一刻要用rudder將個機頭對返直條跑道先落地，唔對直會扯埋一邊，你再用力扭就會搞到左右chok

即係係咪approach 左入左佢個landing pattern 就唔洗郁左右，landing 落地後就用rudder

可能係你架飛機冇line up到跑道

不過唔排除有bug

有時係bug bug地出唔到個pattern 搞到架機歪歪地

咁應該幾時熄AP, 幾時熄auto throttle?

冇定架喎 你想練多d咪2000呎熄
A320 auto throttle idle嗰下就自己熄

初哥練習下DH disconnect 會舒服啲

FBW installer好正，禁個UPDATE掣就得

dev build得唔得

得

a380x

flightsim.to 有好多 A32NX 杯下載..

737 is a scam?

想問你哋有冇試過有時travel to完架機控制唔到一係就冇travel過係返原地

有bug 不過唔會咁樣做

因為有時淨係想練Landing同take Off

因為個環境天氣唔同咗 瞬移過去架機會發癲

有時landing 左之後連個atc都bug左叫我take off去閘口都唔識完game

其實應該用low-attitude airways or high-attitude airways

Ms幾時先搞下個world map, waypoint 次序錯又無得轉，禁錯一下成條route亂晒無得返轉頭, 入左7x 個waypoint臨尾禁錯一下成條亂晒要reset

high

如果航程近都係用high?

airliner就high 短細飛機就low

點樣可以將個engine set做咁？

唔明你想問咩 依家係full throttle

即係點樣引掣動力去到100%但係可以keep住auto throttle mode

你較到個速度好高 佢咪keep住max power

但係我踩盡個mode會轉左toga

FLX mode 再較speed

Flex mode個ATHR就會變左armed (if all engine alive)

得TOGA mode先做到100% N1
Flex同Climb都會俾TLA限制咗 做唔到100%
但TOGA既話ATHR會變咗做armed

冇玩一排而加發現321nx ils臨land轉灣會偷步好早就轉搞到係咁打圈 係bug定我問題請問？

bug

一個困擾咗我好耐嘅bug

Takeoff個啲又冇事 次次衰收尾要點搞

我棄咗成個月冇玩，今次update又神奇地fix咗 唔知點解你又會有

下 我用dev version 前日玩land VHHH25L
未到TD 就已經轉緊右

我都係dev ver 依家識得跟star飛

真，搞到要勁早轉人手操控

333有無評價

都係嗰句唔洗錢嘅嘢 冇乜可以要求
叫做playable
燈 gear flaps 都work
係入唔到zfw/cg, speed limit 嗰啲唔啱(a320nx system)

fix埋

好正

有wide body J下

放咗入community file但係入game唔見

你係咪dl呢個？
我照舊放community就ok

我down咗依個

咁應該一樣，都係0.2

用我嗰個入game唔見，用你嗰個就玩到

A380

一定攞嚟瘋狂玩long haul

正到 仲以為係真嘢嚟

裝咗city scenery mod?

無喎
default
係裝左個機場

平時default都好似無咁靚

d色咁靚嘅

日落
推過下 contrast

Content manager 入面究竟要點update, 每up 一個就freeze, 要restart game, 十幾個package boot左10幾次

想問有冇人開game 係呢個畫面kick住左？重開左幾次都唔得，等左十幾分鐘都未入到

其實32nx 個ap
每過一個waypoint就會自動reset左個v/s
明明climb緊800 無啦啦沖左上去 係咪一定要手動fix？

我都係咁樣我睇steam討論區好多人都有依個問題。。。

明明前幾日仲入到game

mod問題
你清晒d mod再試

我冇用過mod

咁就唔知
之前有d mod撞左就係咁

steam版update好似有問題，開唔到game

但係我係已經update 左，有冇得downgrade

終於入得返了

一直冇問題

我發覺ATC 指示用邊條跑道降落, 經邊個waypoint 進場, 但MCDU入面係揀唔到果個waypoint的, 好多時都係咁. 你地會唔會咁架?

跟mcdu
atc垃圾

有冇人更新完個fps 跌得好勁，本身4x fps 跌到得1X,一時上返30，一時就跌到得個位數

here
32nx cruise得返35, 之前最少45
takeoff landing跌到落1x, 係cockpit郁個view會跌埋落個位數

岩岩係試飛美國到上去得2fps, gpu usage keep 0

我反而係update完之後，a320啲knobs有時唔識郁，要等一陣先得

(隻sim啱啱出嗰陣都有呢個問題，但係對上幾個月玩咁耐都無嘢)

fix緊
我都係咁，起飛完唔收flap就卡住180kts

HK scenery pack好正，直頭有旅行返嚟嘅感覺

我用dev版，佢過到180knots但係加速得好慢，一收flaps就爆上250

想問遊戲方面，除咗flybywire的A32NX之外仲有冇必down的mod?
至於手掣方面，有冇話邊隻牌子好?
利申: 新手

邊到有得download

Marketplace買

但係我未睇過新界靚唔靚

samscene3d?

是

我見到有啟德機場

嗰個係郵輪碼頭

唔係有獨立嘅啟德機場咩

嗰個係另一個mod

冇auto throttle
landing 好難控制

想問問各位巴打 新手入坑想買joystick買唔買thrustmaster 果隻airbus joystick 好？

買，買晒 sidestick 同 throttle 都係千幾蚊其實性價比好高

因為各有千秋所以買哂最好？

我本身都係買晒兩隻，所以我會推介你買哂

我當時係先買 sidestick, 玩左一排覺得正就買埋 throttle, 成個體驗真係正好多
當然你都可以買 sidestick 玩過先再決定買唔買 throttle

明白 咁我直接屌哂兩支 多謝巴打解答

巴打想問多少少 想問你依家買左呢種？

無錯係呢兩隻

掂哂 唔該哂巴打

有無人fps仲係keep住好低lag到起飛降落無哂癮
顯示卡usage得50%
update完好耐無開過game

起飛冇事但係一到approach landing就lag到飛起，又迫我棄到有update

vhhx 13 approach lag到停畫面

初頭以為飛英國好多嘢load先lag，點知飛香港又係lag到pk

新 bug 黎

唔識飛

原來唔止我一個人係咁我以為係去到多人嘅地方先會lag

我又係尋晚係rjtt landing lag 到燥
直接撞落去算
試過係因為開咗atc 做window mode 就lag
唔開嘅反而好正常

今晚更新完fbw之後
部A32nx個2粒電池係完全冇電
全機既mon都開唔到
駁ground power同着APU之後
啲mon都係開唔到

係咪又bug咗

試下restart flight

試曬
Restart電腦都試埋

咁你用返dev 我都唔會用fbw住 太多bug

終於搞fps

asobo 啲機場真係重災區
啱啱egll 3 fps 起飛

update 完終於玩到
但係個map 冇咗啲fly path 得返waypoint

有陣時sid同star唔match就會咁，你用mcdu入返sid star就會自動出返

但係個flight plan 係直接佢比我
之前都飛過冇問題

你用返default flight planning?
有時會bug咗，mcdu冇嗰個sid/star，要跟mcdu

wa

終於唔洗fs 一update就玩唔到

liveries又要down過晒

諗起都煩

而加係咪要等佢出update？livers又冇哂

有冇人飛A32nx但係入game變咗default 320垃圾機

發生咩事，入game見唔到架機

要成個mod del再裝過
唔可以就咁update
今日開始同asobo分家

收到

VHHH有無邊個mod推介
試咗幾個都覺得麻麻地
btw samscene個香港地景值唔值得買？

幾乎有晒香港所有出名地標同冇咗啟德,城市景來講係OK嘅,不過唔包機場景,總之你主要係用嚟VFR嘅話係會更加值

點解隻game 一入main menu就lag下lag下咁？係咪新bug

之前個bug黎
應該fix左架喎

原來我個xbox controller 累事 一將佢disconnect就正常番

Game入面嗰marketplace 㩒唔到，係咪bug左

死server, 連live weather 都用唔到

好耐無玩，岩岩鏟左community 個a32nx file 再裝
但 ND無畫面?

restart flight

今日都未用到live weather

好多日了，重開game data 果到tick 返online就用到4個鐘，之後又斷線彈outdate package出黎，禁yes就卡左係login畫面，彈制重開連log都無埋，全部reset 0

個game係咪死咗
我update完之後就入唔到game
試過重新開機都唔得
每次嚟到呢個位就彈game

我入到

唸住飛下個LFMN 睇下 又比ATC帶咗去撞山
叫我落去4000 但個ND show 個WP係 FL160
照落啦 好密雲乜都睇唔到
一出雲底前面就山

ATC一去到多山嘅地區就好垃圾，我寧願keep住高過座山1000-2000ft到，就到跑道嗰陣先下降算

自從FBW A320分家之後, 冇一次ILS降落自動對得準條跑道, 次次都飛咗隔離, 係唔係我仲未識飛定點呢.
ATC 派咗approach ILS同邊條runway之後, 我就去MCDU flight plan 度SET番相應的, 兩粒鑽石都出到, 但就係對唔準跑道.

未分家前好多跑道都已經唔準
好似vhhh 25r會偏左

哦............ 咁點玩呀....... 我人手操控的技巧又唔係咁高. 冇咗成功降落的滿足感.

所以咪要練

有冇人更新完game 都入唔到
一load 到welcome 個畫面就彈

係真係好煩，玩返P3D算

有
我前日都係咁
最後delete曬community入面既所有files
Include A32NX
之後再download返A32nx就得

等autopilot飛到500ft左右先disconnect去align runway啦
又可以幫到你唔洗hand fly咁多
又可以練到landing technique

到底隻game幾時先online到